喺香港做Vegetarian不但選擇少

仲要比人歧視

慘慘豬

菜都有生命

通常都係自己煮
Haters既野邊到都有, 唔理得咁多

wfc

素食撚全部垃撚圾

除左政客同偽人 無人偽善得過動物撚同素食撚

有impossible burger
想試下beyond meat

有咩偽善，信佛都有問題咩

係，其他人食乜都要佢地管

食素on99, 話到明食蔬菜仲要整啲房
仿肉出嚟， 講到自己幾偉大， 殺害動物好殘忍呀, 咁嗰啲蔬菜就唔係生命呀？

素食還素食，信佛還信佛，夾硬拉埋一齊講想引戰？

想食菜姐 又唔關你事
洗唔洗咁大反應

我因為信佛所以選擇食素，咁又又問題？

植物被剪也會痛！番茄1小時哭泣25聲、煙草15聲

啲菜都好慘 求放過

連登仔係咁 鐘意跟大趨勢
連登屌素食撚 就跟住屌
vegetarian 有咩問題 關偽善咩事
食健康d 都要比人屌

我好似從來無講過我係因為咩生命而食素

兒登仔反你，證明你做對了

唔識自己整？

我其中都有因為想健康同環保+自己信佛而食素
加上我從來無講人地食肉有問題
然後d連登仔就發曬癲

但你話你信佛喎⋯⋯
其實個人喜好咪算唔洗搞到咁肉酸

努力緊
dinner都會自己整
不過返工食lunch有少少難揀

選擇少咪自己煮

我係個人喜好啊，信佛都係個人喜好
而且信佛入面都有分食素唔食素，但我受佢influence開始食素啫

多咗更多vegetarian 係可以減低對meats 需求
減少動物受苦 跟住連登仔就會衝出嚟屌 偽善咩咩柒柒
但唔會諗下 人類根本無可能唔進食而生存
但人類可以選擇更加道德地進食

環保素食 連登大忌
因佢哋自己唔做就歧視人哋做
咪鬧你偽善 心理好過啲囉

佢地會答你 菜都有生命

除咗vegetarian
仲可以選擇flexitarian
偶然可以容許自己食肉 避免營養不良問題

之前同個外國人傾計
佢話佢唔食肉但係食魚同海鮮，因為唔想動物受痛苦
咁我話魚都有知覺喎
佢竟然答我因為魚類個腦比較細，係唔會有太大既痛苦感覺
雖然我都支拎佢個concept,但聽到佢講魚類果句我真心笑左出黎

連登：唔想動物受苦就唔食肉 咁你又食植物！ 偽善！
藍屍：唔想做中國人 咁你又食中國生果蔬菜！ 垃圾！

你唔係果d逼人食唔食肉嘅人就冇問題

其實香港都好多素食餐廳，不過返工果區少就冇辦法

兒登仔見到關鍵字「素食」
腦部運作分類為「素食撚」

腦部運作得出「與自己唔同」
腦部運作判斷「唔撚鍾意」
行動「批鬥」

頭兩行轉咩字都得

同恥笑

啱呀
不嬲都覺得人地食肉無問題

兩害取其輕啫 學你地話齋 植物都有生命 咁點食都死架啦
人地都係人 無可能完全唔會為自己既喎 咪戒左畀人劏最痛苦既雞牛豬先囉 到時乜都唔食又畀人話偽善 點啫？

你地咪就係諗多左囉,動物受唔受苦正常人係唔會理
好食咪得囉,自古以黎都係食肉食菜咩都食下
係要屎忽鬼做素食撚自HIGH有幾咁HEALTHY

其實好多選擇 不過你地搵唔到咁解
另一樣野係有啲野唔係天公地道就會有
你有冇影響過件事發生已經好唔同
淨係企係自己個格仔入面話點解香港係乜乜乜 係人都識
根本唔關素唔素事
每個範疇都會出現

咁點解唔食蚊?蚊應該都無乜知覺

人來就正常人自居 講閪咩 依家係邊個有優越感呀

D痴線佬介唔到食肉先會話介到既偽善

中國人係一定要批鬥,民族天性,無左無樂趣可言

你食黎睇下丫？ 揀食無知覺既動物代替雞牛豬 唔代表乜野無知覺既動物都要食 小學logic？

可能佢覺得食魚產生既傷害 比食豬牛雞 較低
係效益主義下 佢個concept 都無錯既
當然要個前設係 魚類無太大既痛苦感

真係唔使理佢哋
自己鐘意動物 唔食佢哋唔傷害佢哋 起碼自己心安理得
唔使同人交代 人哋照食都唔關我事

係 明明就係一件唔使同人交代既事 偏偏有d人硬係好似見到人地食就好似人地塞左條菜落佢個口咁

魚一定係最痛
由上水個下就開始掙扎
陸上動物可以靠電擊 食藥 或者一擊取命去解決

都係自己煮多
不過依加發現出面都好多素食選擇
求其講幾間素食黃店：素年、走肉朋友、梅貴緣、無肉食...

有啲人可能話植物都有生命
動物會痛植物都會痛
但如果喺一定要食嘢維持生命嘅情況吓
食素嘅benefit一定係大過食肉
例如同樣份量嘅菜你可以餵到好多人，反而用嚟餵牛嘅話，啲牛最後淨係餵到幾個人，土地同水都係
種菜比養動物係環保同埋經濟好多

亦有人會話既然你食素點解仲要去搵假肉食
但係如果食假肉可以滿足食肉嘅慾望，又可以keep番食素嘅好處咁有咩唔好呢

話食素環保係最L on 9
啲菜唔使土地種？食物唔使加工？
你食雜草先好話自己環保

以我既理解可能魚智慧低d 同人類無咁親近

點解唔關我事

因為魚類個腦比較細，係唔會有太大既痛苦感覺

你中學畢業未？ 知唔知整牛肉食有幾多carbon emission

純粹感嘆下options比歐美國家少

知唔知「環保d」同「環保」有咩分別？

可能因為香港食素市場無咁大

唔好擺出嚟啦， 佢哋唔知㗎

你呢個諗法依家啲餐廳剩係走枝飲管有乜L嘢分別
所以抵俾人話偽善

Vegan多數都怪怪地

加上其實養牛自己都要佔一大pat地
亦要一大pat農地種菜喂佢地

大家樂 大快活有素食餐

個效益係實際存在 事實上係reduce 左有害物質 偽咩善 即係你唔畀晒成副身家做家用都唔好話自己孝順？ 白撚痴

呢個真 比幾十年前 雖然已經多咗好多選擇 又多咗好多plant-based meat
但風氣同外國仲差好遠
周街都搵到素食者 唔似香港
講你食素啲人好似恐同咁

咁你睇下歐美既人素食潮係由幾時開始 啲人努力左幾多年先開始有你今日見到既景象
素食店唔係天生爆出黎
食肆呢啲產業咁簡單
有錢賺佢就會開
無既直接反映市場根本未夠呢個需求

第二係素食者要求太高
素食得黎又要好食 又要有變化
碌條菜就覺得人呃錢
市場咪永遠行素食高檔路線
肉食者會唔會好高要求？
龍門咁難食都照食
素食者做唔做到呢個level?

自從美國出左人造肉，係外國個食素風潮好似都勁，連帶香港都多左素食超市之類，未來應該會愈來愈多

弱智？

鬼叫d菜痛唔洗喊出黎咩

動物權益早在哲學界 有好耐歷史
佢地覺得動物應擁有權益爭議其中一點係
動物有否感知痛苦能力
你唔理動物痛唔痛苦啫
唔代表其他人無既
另外 唔係自古以嚟既文化 就代表正確
奴隸制/紮腳 等等 係佢地既時代 都係存在過一段時間
都要人推翻 先會知道其實呢種文化並不正確

人造肉？ 又話自己素食，咁做咩食肉呀 無所不用其極

多謝你，見到d人係咁 偽善 弱智 白痴 然後一個argument都form唔到出來 證明討論已完了

你係咪唔明咩叫人造肉 ？洗唔洗驗下個腦

唔係所有地都有農作價值 唔好識啲唔識啲就講
自古以黎人類農牧歷史不嬲就併行
同一個土地同時畜牧同耕作係唔會有任何衝突
你地啲知識好有問題先會造成素食者被岐視既現象
想做代表既時候麻煩自己讀多啲書先
你自己羨慕歐美素食市場既時候卻唔接觸人地既知識
其他努力維持緊素食主義既人都會覺得你好失禮

幾好奇素食者點睇牛油果
我見好多素食人士都食唔少
但其實牛油果嘅種植模式絕對唔環保

有衝突咩 你有食肉欲望
人造肉滿足到你 又唔洗殺動物
有咩問題

啲人做要講到加工好似冇carbon emission咁

所以好多冇腦or冇思考既人咪話驚人吹風向因為佢地只會見到人地講咩自己跟住講咩，驚吹風向又會識分假新聞既？

我淨係知啲素食撚， 話就話淨係食素， 但係又要千方百計走去食啲仿肉， 咁已經同你哋話要食齋嘅原意背道而馳啦， 又食齋又食肉， 你哋立於不敗之地

伊斯蘭間唔先齋戒，偽善！
基督徒捐人工捐得10％，假信徒！
交稅唔交100％，假愛國！
全副身家唔捐手足，假黃！

都叫做多左
大快活都有得揀

They dont fucking care
大部分人都係片面
呢個世界根本無幾多人會留意自己既消費行為背後既影響
同捐錢一鳩樣
最緊要係自我感覺良好

嬲嬲豬

你以為食齋既原意係乜呢咁？點背道而馳

食齋即係唔涉獵肉類嘅東西啦, 點解又要整啲所謂仿肉？

抵人地賣肉你又要求要菜，最撚黑人憎，唔做比你又投訴，食屎啦

連討論基礎都無 食齋就係減少動物傷害 仿肉點傷害到動物呀

真係唔洗理啲on9連登仔，連登仔針對環保撚同素食撚，其實同熱狗針對泛民/非熱狗無乜分別

佢哋會幻想素食撚一定好反對其他人食肉、環保撚一定要一粒膠都唔準用，就好似熱狗幻想泛民係理大事件幕後黑手咁，然後將佢哋幻想嘅情節當作真實觀點再鬧9你

但係你哋都傷害到植物

我識人真心唔鍾意食肉
去麥當勞會叫巨無霸走肉

又唔見佢話麻煩/偽善/為健康
所以同佢食飯都唔覺有問題
只不過大家鍾意食嘅嘢唔同

上面答左

仲有，唔係「你地」，我唔係素食撚，係睇唔過眼有d on9仔出黎出醜

有選擇
就係選擇唔做

咁即係話你食素 同你信佛
兩樣野之間不存在因果關係啦

唔只歧視，仲要成日俾人伏
我唔食豬
老母整碟野有豬，唔L講
食一啖唔對路，老母先好似闖大禍咁「唉呀，有豬㗎」
即刻吐落地俾條八婆執啦

有人食素因為環保
但都有人食素因為唔想傷害動物而唔關環保事
都有人只係唔鐘意肉味
你要唔要諗清楚個邏輯先呀？

通街都係食齋嘅鋪頭有幾難
俾人講兩講就放棄不如唔好食

樓主我明支持你堅持落去

朋友啊！

我尊重為自己身體健康/個人喜好而食素既人

但鄙視果d話減少殺生/咩撚野動物平等之類而食素既人

同樣地鄙視果d話減少乜乜柒柒而達到保護地球目的既環保撚，班冚家剷存在就最唔撚環保

會反呢個畜牲主要原因就係雙重標準，表裡不一，道德高地又想企，自己又陰陰濕濕做埋d被自己屌過既野，人地拆穿佢地又用埋d夾硬黎既藉口，總之自己就冇錯

最偽善係身邊d人會就佢食素

兒登嘅諗法
你食素 即係反對食肉 又係環保L

無得搞

部分人畀茶記價錢
但當自己食緊5星酒店
嗌個飯走呢樣走嗰樣

好衰唔衰又畀人放咗上網指點

可以考慮去印度生活
對素食者接受程度好高而且素食文化盛行

小數派係咁但啲餐廳通常會有啲餐冇肉

Peter singer

食菜貴撚過食肉

影響唔到人既理得你食屎

既然香港唔岩做Vegetarian，咁就唔好懶獨特，食返肉啦
你係無啦啦搵野玩食齋定係要還願?
西式純素港島區會多D，但真係太貴，日日食洗費會係double~
中式就齋口唔齋心，樣樣都係扮肉既素，極多油炸物，食多兩餐真係早登極樂

樓主咁啱我先寫完份report係關於vegetarian diets and vegan

信佛 =/= 食素，千祈唔好混淆

上連登話自己係環保撚同素食撚等人批鬥
佢地要幾多年先進化

嚴格嚟講既然唔可能唔食野，佢既concept就係盡量人道，盡人事

你棚牙同牛一樣既話你都可以話食素係正常人

d肉食撚惡過狗 完全係這杯水想強姦我d思維
久唔久見有人討論下素食就癲狗咁咬人
利申肉食撚

記住幫襯素食黃店

你咁講班素食撚又會發晒顛

呢排有個frd轉咗食素
喺ig story po埋啲人勁殘忍殺動物嘅片 嚟呼籲人食素
成件事錯曬
睇到勁反感

所有人都傷害緊地球
素食主義將動物特別highlight係對整個地球不專重
假設素食成係主流
畜牧動物數量激減
野生動物無人狩獵而數量激增而致破壞生態平衡
一樣係改變緊地球

食肉有咁大反響原因並唔係食肉
而係人口激增以致要用工業手段生產肉量而對動物造成過分既傷害

解決方法唔係一邊人口增長又叫人唔好食肉
點解唔思考下人類對於環境所造成既破壞？
所有野都係互相影響
素食主義一邊叫人素食但另一方面就食fast food, fast fashion, 生育, 發展經濟

根本素食主義者本身就有矛盾以致站不住腳
當人地挑戰素食主義既時候回避問題先會造成被岐視既現象，因為素食者一邊以強烈既道德要求去奉行素食主義，並想影響世界既時候，其自身並未有呢個資格。

某d連登仔好惡 連講都唔比人講

外國用咗幾十年先流行veganism
香港素食文化 先係近10年開始出現
咁快就斷定香港唔岩
個人認為 好既文化就應該發展
發展需要時間
唔係因為唔適合就放棄

一定分開叫
我有我食肉佢有佢食菜
有咩問題

其實香港比起其它地方，素食呢樣嘢真係好唔普遍，同埋大眾無乜呢個concept，但係如果想嘗試做vegetarian，可以由semi-vegetarian開始，同埋有部分因素係做vegetarian嘅cost都唔低，比起carnivorous來講. 可能普普通通食一餐素貴好多，呢個都係其中一個factor

素食撚係好怪 係度怨無選擇
有冇諗過係因為素食市場份額少
係好賺既，你慌唔會開到七仔咁密咩
自己揀完條路係小眾，係度怨個市場對自己唔夠友善

自己唔會選擇食素
一來食素本身都唔係想像中咁環保同健康
二來自己一食太多菜同豆就會肚漲
而且食肉個營養吸收好好多
但係選擇食物係個人自由嚟
只要素食者唔阻人食肉其實冇乜大問題
大家互相尊重唔搞對方咪幾好

香港生活成本已經全球最高喇，生活忙碌好難去重視呢樣野
加上素食個 cost又真係太高

好似中中地
你可以食素
但唔好諗住影響世界
應該就唔會咁多人反感

我反而好享受係食素既人面前大大塊扒咁鋸
已經成功令一個話自己係素食者既人食返肉
好似調教咁

咁你又on9 d

環保係為人類自身利益﹐而唔係為地球

好壞來自人類判斷﹐自然本身係冇意識所以冇價值取向

好多素撚環保撚本末倒置﹐變成反人類﹐係最諷刺嘅地方

兒登仔係咁on9
見怪不怪

佢戇鳩先
有日煮飯嗰嗰煲湯落肉
條假素食者懶係野咁話可唔可以唔好污染d湯

屌你老味咁撚串
我咪日日煎扒

而家條友又話自己唔係食素
係少食肉喇

垃撚圾

睇完個post 你咪明點解
小農社會dna出曬黎

話人歧視之前真係要諗下係咪自己d行為衰先
如果唔係同d黑人郁d就嗌racist有咩分別

其實搭少幾次長途飛機 生少啲仔 食本地肉已經比食素個碳排放少好多

當佢哋將道德標準設到所有人生存都係破壞環境﹐有原罪時

被孤立厭惡係理所當然嘅事

呢啲嘢其實好似原教旨宗教 fundamentalism

我唔討厭基督徒﹐但我討厭耶撚

飛一次香港日本來回=食兩年素嘅減排

仲未計啲xx直送食品

美國一對素食父母涉餓死兒子被捕 只餵蔬果 18個月大僅重8公斤

美國佛羅里達州開普科勒爾市一對父母，在近日向警方自首被捕。事發9月兩人報警指18個月大的兒子失去知覺，救護人員到場後發現該嬰兒異常虛弱，體重不足8公斤，如7個月大嬰兒，且手腳出現水腫，搶救無效宣告不治。

警方後調查發現兩人另外兩名分別3歲及5歲的子女，均出現不同程度營養不良症狀。父母最初辯稱指嬰兒已持續患病半年，但法醫在11月8日報告指出死因屬嚴重營養不良，父母兩人後向警方自首。

兩人承認是嚴格素食主義者，只准許子女食用水果及蔬菜。直至嬰兒死亡前一星期，才開始餵哺母乳。

人體發育，特別兒童必需吸取蛋白質、維生素、礦物質等營養，單純的水果及蔬菜無法滿足發育所需。長期營養不良會導致發育障礙，健康及智力出現問題，甚至衰弱至死。

有素食者控告Bu

食素但食假肉
姐係你心底裏想回味下肉嘅質感同味道？

食素唔同食齋喎
佢回味又點
可能佢真係唔想傷害動物
而食假肉就可以達到佢既目的

都唔知你針呢樣野做乜

為人類自身利益咁公利就唔好當自己係聖人
食肉既滿足感一樣係人類既利益
瘋狂屌閪無限生殖都係人類利益
邊個成為主流就只係潮流所致
人類最好既利益就係勞役人類以外所有既物種而唔需要付出代價
科技再發達啲就可以生產埋生化人為人類工作
以後人類就可以生活係塔頂等人服侍
生化人係外面點管理個世界都唔關佢事了
因為人類已經以至高無上既方法滿足自己既利益

唔好再拎個point 嚟講啦 真係好柒
係咁又點 佢個人想食肉既欲望 但假肉滿足到佢
有衝突？

講得好
食草又無得罪人
除非樓主就係嗰啲“你唔好喺我面前食肉”嘅素食撚
只要唔係自己食草又要迫其他人只可以食草
個人選擇有咩好嘈

呢個論點真係最柒
根本上無衝突

食草=/=健康啲

連登仔:總之你同我相反你就要死

屌，不知所謂，拉!

小農社會呢個幾好
尤其果啲咩話人歧視你，你唔反省下自己？
咪同果陣批知識分子咁，一模一樣

反？幾時有反，你當連登仔係一個人定點？幾時有反過？的確有大把素食撚逼人唔比食肉，樓主冇，我唔通話素食撚全部on9？

健唔健康佢既事
佢唔影響人就唔應該屌

其實vegan 無咩所謂，不過唔好迫其他人做或者道德情緒綁架其他人做就得

個人覺得impossible burger好食過beyond meat，多少少肉汁同鮮味啲

但係肉食之所以佔市場既大份額，
係食肉習慣既社會化，
由細到大我地以中國葷菜為主流，
逐漸適應其中，食飯既時候其實無諗自己係咪想食肉/食咁多肉，或者無考慮多菜/素食既菜式。

其實多左選擇係好事，素食肉食唔係對立

Triple O’s 嗰個impossible burger勁好味

呢個真
好多人以為食菜就一定健康過食肉
但其實大部分營養肉類個吸收率高好多
仲未計植物啲phytate oxalate呢啲反營養物質會妨礙營養吸收
啲人成日驚食肉會升膽固醇又點點點
但係其實越嚟越多研究話膽固醇水平同壽命冇必然關係
其實跟返我哋祖先hunter and gatherer個approach 大啖食肉跟本冇咩問題

都可以係為健康既

外國都係肉食為主
全世界都係有海食海有山食山
唔好將呢個問題嘗試用社會化去合理
講到尾根本就係價值觀問題
歐美發達世界追求既係對世界既自我實現
其他人係追求愉悅
同作為人類但大家係完全唔同層次

條路自己揀

不過啲minority好鍾意將自己當係victim，攪風攪雨

係因為演化出嚟，好多人類需要既營養素都係動物性食物先充足
食素唔係一定會有營養缺失，但要補足全部營養好多時要食唔同既補充品
人類既祖先都係因為開始食肉，腦部先開始有更好發展，去到今時今日咁發達
講社會化之前諗下個原因，唔係話反對人違反自己天性去食素，但請了解下點解多數人會食肉

問題係個體既食素行為係唔會改變到個肉食市場供應，肉商唔會因為地球少一兩個百份比既人食肉而減少供應，肉類供應永遠只會多過需求，寧願浪費都唔會減產。

我食到impossible burger v1有種菜味, version 2仲未試

又唔覺有歧視

我又唔係真係話好鍾意食肉，我相信大部份人都唔志在，純粹係貪方便，如果間餐廳有impossible burger同真漢堡，同樣價錢下我唔會食真肉。我寄望市場出多啲替代肉類製品，好似vegan界嘅tesla咁 。

我驚食糖多d

植物無接收痛楚嘅神經系統，所以動保人士覺得食植物無問題。
而蔬菜有生命點解又食，哩個問題應該問佛教徒答

想試個旦漿多d

食素俾人屌知唔知點解呀

因為有班撚屌食到痴晒線呀

你食素咪食素囉，做乜撚野要去批鬥唔食素既人？

講乜撚野對地球好姐，你老母唔食肉但係走去開冷氣

on9架？？？

我唔係想入黎屌樓豬，只係有班撚屌食住素以為自己企左係萬人之上

咁搞法就梗係無人鐘意啦

何況

肉肉很好，肉肉很棒

肉肉有什麼問題！！！

問下你地睇法姐 咁激動做乜

食素撚要催眠自己，所以整到d素食似肉都on99

又唔見肉食撚整到d肉似素

根本自己就接受唔到素既原始動態
虛偽

老老實實你食素咪食素信佛咪信佛，
關人鬼事咩，話人歧視你，人地做過啲乜呀？

素食撚、種族撚、環保撚同女權閪並列為文明社會四大害加埋左膠同跨性別直頭係六大金剛
一齊合作攪到西方污煙瘴氣

一班人食飯果d素食撚寧舍乞人憎，呢樣唔撚食果樣唔撚食

可以去試下 yellopenrice 推介過嗰間 走肉朋友
食過幾好味

其實都唔少選擇

我公司飯堂本身已經有素食部 點知幾個月前有個鬼妹send mass mail叫全公司支持素食 呼籲全飯堂轉哂素食menu send左一次見無人理再send多次
搞到大老闆秘書要出黎叫人唔好亂用mass mail

咪扮野啦 香港連齋Buffett 都有 點樣選擇少法？
同埋好多西餐廳都有沙津set

動保撚先同環保撚最on9
素食就間中食下都幾好食，日日食就不了

素食撚最撚賤係佢果種優越感，好似你食肉就係仆街冚家摌咁樣

細心d搵就發覺度度都有提供素食/全素餐廳，尖沙咀間2DP簡直係素食者享受

從來無諗過要做vegetarian
但近排懶得煮餐好既 唔覺意做左一個月vegetarian

咩叫更加道德地進食 ?
照你咁講即係素食撚係有道德地進食 , 食肉就唔道德啦

收皮啦素食批鬥撚

醫護人員發現，該名男嬰離世時體重只有7公斤（約15.4磅），經驗屍後確定死於營養不良而產生的併發症，包括脫水、肝病、手腳水腫。母親事後承認，在兒子死前一周均未有給他餵食固體食物，只以母乳餵哺，她解釋兒子正在長牙，認為他沒有胃口進食，事發當日早上，兒子喝奶後更曾出現呼吸困難。

警方調查後，再發現其3歲及5歲子女也有營養不良情況，體重過輕而且臉色發黃，其中一人更有蛀牙，現時交由政府機構照顧，據報道指，他們還有一名同母異父的11歲的姐姐，其身體則相對健康，因為女孩每2個月會到生父家中居住，相信可獲較豐富的膳食。涉事夫婦現被控嚴重過失殺人罪及疏忽照顧兒童罪，將於12月9日接受審判。

近年越來越多素食主義的爸爸媽媽餵養BB，只要營養足夠，BB都可以健健康康。瑞典一對父母自B女自出生起，一直以素食方式養育一年半，僅以母乳、糙米和薯仔餵養，導致嚴重營養不良，送危時幾乎餓死。醫生表示，只要再遲數小時入院，她就會死亡。這對父母於上星期四（23日），被判入獄三個月。

依家多左選擇啦，連pizzza都有專賣素pizza店，仲有素菜放題

自己食咪ok 但好憎個啲迫其他人食 之前有單比自己個b食素攪到死撚左

一班朋友入面有呢d人真係掃興到仆街
係佢哋隔離食野好似有罪咁

呢啲極端撚就係搞到低調嗰班好無奈嘅人

又嚟對立面 我只係話人類可以選擇更加道德地進食
幾時有話素食撚係有道德地進食？
食肉當然可以更加道德地進食
如鵝肝 魚翅等等
另外我幾時有批鬥過食肉既人？
似係你批鬥緊素食撚
利申：我唔係素食撚 只係覺得連登仔一見到素食呢兩個字 就會聯想到素食撚批鬥人 跟住就屌素食撚on9 呢件事 其實同d 素食人士逼人食素有咩分別
素食撚 選擇食素無問題
逼人食素當然係有問題
但連登風氣係任何素食撚都係on9
如樓主個post 佢邊到有逼人食先？
咁都要比人屌

你都離晒題
講緊 食肉 同 食素 , 依家又無端端拉去講鵝肝魚翅
對立面係由你講 "更加道德" 呢樣野時製造出黎.
咁不如你又講解下 食素係點分 更加有道德 同無道德 地進食?

你睇下樓主個內文 , "仲要比人歧視" 呢句說話 , 咪又係逆向歧視緊唔認同食素既人

唔覺食素健康得去邊

連登仔係咁
人屌佢咪屌
唔會自己思考下點做先啱
淨係識笑人食野味
但又唔笑自己食豬牛
雙重標準
一味淨識話植物都有生命
我唔信佢切菜同劏豬係一樣感覺
好多屠夫都有職業性精神問題
做自己覺得啱嘅事啦樓豬
到最後嘅最後 靈魂自會有最適合嘅審判
你可以follow多啲ig睇下其他素食者食乜啊
其實唔難

食肉先健康

鵝肝同魚翅係例子
鵝肝同魚翅製造過程 係殘害緊鵝同鯊魚
你繼續食 即係鼓吹風氣 令到商人繼續用不道德方法
製造鵝肝同魚翅 我咪回應緊你問既更加道德地進食
呢個問題 咁都叫離題
另外我係指人類可以選擇更道德地進食 好難理解咩
除非你覺得食肉既人唔係人類啦

我幾時有話食素係更加道德呀又 屌唔好成日腦補我講咩啦 我指既係人類呀屌

樓主的確係比人歧視緊wor 咩逆向歧視 on99
你睇下之前d 素食post 先啦
即係比人歧視完 跟住我訴苦比人歧視
就比人話其實你都歧視緊人
素食撚係連登比人歧視係事實

你係咪有妄想症
樓主指出自己比人歧視
就係歧視緊唔認同食素既人
goodest logic

另外 逆向歧視唔係咁樣用
唔好以文生字 見到逆向呢兩隻字 就係調轉歧視人
search 下逆向歧視 個意思 先用啦

你答到 9唔搭8喇
講完咩 "更加道德地進食" 又唔認自己係度搞批鬥
係度東拉西扯 , 越兜就越柒

我問你 食素點樣去分 "更加道德" 同 "唔道德"地進食既例 , 你又舉唔到 .
而舉食肉類既例就又快又大聲. 咁唔係引導其他人去認為 食素比食肉有道德?

另外 , 你樓下果2個回覆 ,
其實你自己logic 差 , 咬唔透樓主個內在意思 .
再加上你又無文化, 腦筋轉唔到套用逆向歧視 落樓主句內文.
呢2樣野, 其實可以收埋唔比人知既

不過算啦
同你呢D懶中立懶大愛既虛偽傻鳩講都浪費口水
你自己繼續有道德地進食啦

食素唔等於健康，所有野做得好極端都唔係好

姑且勿論食素定食肉健康啲
其實食咩都會殘害到其他動物
開墾耕地都會令唔少動物失去原有嘅棲息地
有啲動物會畀農民殺死 有啲又會適應唔到新環境而餓死
覺得食素可以保護動物權益只係一廂情願嘅諗法
不過如果你覺得食素會令你內心好過啲嘅我唔會阻你
畢竟呢個係你嘅自由
但我覺得我有責任show個full picture畀你睇

仲有環保撚

屌 我指人類可以更加有道德進食
對立面係 人類更加不道德進食
就比你解讀為 食素係道德 食肉係唔道德
睇嚟你閱讀能力有問題
解釋比你聽 又比你話我logic 有問題
我舉例講食肉可以道德有咩問題
似係你弱智腦 連我講既意思 都睇唔明
你唔好再出嚟柒啦
求其9up 幾句 就話我離題 又話我logic 差
咩東拉西扯 比例子你 又話我係到兜
連逆向歧視指緊咩都唔知
就拎嚟用 笑撚死me

都岩既 你講野無論點
就真係唔好再同我嘈
講唔贏人就話人大愛虛偽 係你呢種柒頭連登仔既絕招

不如你舉咗 食素點去分 更加有道德 同 無道德地進食 既分別先啦

不如你講下我點樣離題先啦
講野9唔搭8 我點解要舉例食素點分道德同無道德地進食
我咪話只要你係人類
你選擇食素已經係道德地進食啦
不論食素 同食肉 都可以道德地進食
我咪舉咗個例子比你 就算你係肉食者 都可以道德地進食囉
都唔知係咪你老母生少咗個腦比你

食過素三年，唔覺有咩歧視。
有素鋪食素鋪，食m記包走肉，我同朋友食放題食菜，食蛋壽司，食菜天婦羅，bbq燒菇，燒素腸。怕動物油就自己煮。

真係食素既人，唔洗話比人聽你食素，同埋一定有方法食素。

哎喲
乜真係舉唔到例呀 ??
咁就咪衝出黎柒啦

我問你舉 食素例呀 , 你一味係度答食肉可以有道德做乜撚

你點樣離題我上面咪講咗囉 , 睇黎你閱讀理解唔止差 ,仲係金魚記憶添啵

其實我由此自終 都係講緊人類呢個字眼
係你鐘意扭曲我意思
食素已經係一個例子 道德地進食
睇嚟我再同你嘈落去都無意思
你贏啦 比你拎下優越感

笑死我
舉唔到例呀 ? 好柒喎

舉到例 又比你話我離題架啦
天才 叻仔嚟架你

我自己會尊重素食者
但唔認同食素健康啲，個人認為除非身體有特殊病，否則菜同肉都必須要吸收先係健康

食素已經係一個例子 道德地進食 <--- 咁唔道德地食素係點樣呢 ?

點解食肉有分 "比較有道德" 同 "無咁道德"
但食素就全部 = "比較有道德"
呢個咪分別囉

因為right to live lor
同連登仔講道德 真係覺得自己on9
廢撚事同你嘈

無端端又right乜春呀

都話左你9唔搭8㗎啦

連你自己都直認 食素係代表有道德地進食，仲駁乜丫

不過你鐘意嗱返炸沙唔阻你既

素食撚死全家

唔好揀飲擇食

弱智就唔好上咁多連登啦
智障仔

信佛係食齋唔係食素喎，咪撚玩啦

咁受精卵未發育出神經系統夠唔識痛
啲死左膠又覺得墮胎有問題喎

如果講人嘅受精卵又唔同講法喇

我建議淨係飲水 唔好食野

人地食素咪食素囉
唔係個個食素既都會逼人同佢一齊食素

我都食素，但同fd食飯，只要有一碟係素
或者我食爐邊素都得，完全無問題
我都唔會要其他人就我/道德綁架人地
我識幾個素食者都係咁
同其他人食飯都無問題